# Copyright (C) 2009 Iven
# This file is distributed under the same license as the cugbfreer package.
# Iven <ivenvd@gmail.com>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1 Alpha1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-03-08 04:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-02-12 16:12+0800\n"
"Last-Translator: iven <ivenvd@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/about.c:20
msgid "ToFree Open Forum"
msgstr "ToFree 开源社区"

#: ../src/about.c:22
msgid "Cugb Freer is a toolkit for students in CUGB."
msgstr ""
"Cugb Freer 是一个地大学生自行编写的集合地大各种网络常用功能于一体的工具箱。"

#: ../src/connection.c:97
msgid "Unusual connection message recieved.\n"
msgstr "服务器返回消息异常。\n"

#: ../src/connection.c:147
msgid "Failed to create Socket.\n"
msgstr "创建Socket失败。\n"

#: ../src/connection.c:156
msgid "Failed to get IP address.\n"
msgstr "获取IP地址失败。\n"

#: ../src/connection.c:184
msgid "Connecting to the server...\n"
msgstr "正在连接服务器……\n"

#: ../src/connection.c:188 ../src/connection.c:199
msgid "Failed to select.\n"
msgstr "Select 失败。\n"

#: ../src/connection.c:191
msgid "Connection timeout.\n"
msgstr "连接超时。\n"

#: ../src/connection.c:202
msgid "Recieving data timeout.\n"
msgstr "接收数据超时。\n"

#: ../src/connection.c:240
msgid "Username cannot be null.\n"
msgstr "用户名不能为空。\n"

#: ../src/connection.c:244
msgid "Password cannot be null.\n"
msgstr "密码不能为空。\n"

#: ../src/connection.c:271
msgid "IP Gateway"
msgstr "IP控制网关"

#: ../src/connection.c:278
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../src/connection.c:284
msgid "Password"
msgstr "密　码："

#: ../src/connection.c:291
msgid "Range:"
msgstr "访问范围："

#: ../src/connection.c:293
msgid "China"
msgstr "国内"

#: ../src/connection.c:295
msgid "World"
msgstr "国际"

#: ../src/connection.c:298
msgid "Timeout:"
msgstr "超时检查："

#: ../src/connection.c:300
msgid "20 Minutes"
msgstr "20分钟"

#: ../src/connection.c:302
msgid "2 Hours"
msgstr "2小时"

#: ../src/connection.c:305
msgid "Options:"
msgstr "其他选项："

#: ../src/connection.c:307
msgid "Save password"
msgstr "保存密码"

#: ../src/connection.c:310
msgid "Auto connect"
msgstr "自动连接"

#: ../src/connection.c:320
msgctxt "Mnemonic should be (_D) in Chinese."
msgid "_Disconnect All"
msgstr "断开全部(_D)"

#: ../src/interface.c:33
msgid "Linker"
msgstr "网关连接"

#: ../src/interface.c:34
msgid "IP Messager"
msgstr "飞鸽传书"

#: ../src/interface.c:38
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎界面"

#: ../src/interface.c:39
msgid "Connection"
msgstr "连接网关"

#: ../src/interface.c:132
msgid "Welcome to ToFree Open Forum"
msgstr "欢迎光临 ToFree 开源社区"

#: ../src/misc.c:29
msgid "Open file failed."
msgstr "文件打开失败。"

#: ../src/welcome.c:7
msgid ""
"\n"
"Cugb Freer is just for testing now. Welcome to send your feedback to me, or "
"to join the project.\n"
msgstr ""
"\n"
"Cugb Freer目前为内部测试版，欢迎试用并提出宝贵意见，或者加入此项目。\n"
